政府：不會就《逃犯條例》再有新回應

律政司司長鄭若驊說，反修訂《逃犯條例》團體的五個訴求，政府不會再有新回應，呼籲示威活動盡快結束。被問到是否會辭職，鄭若驊說希望繼續為市民服務。

再被問到有否想過需要為此事問責下台，鄭若驊回應：「我們是有可以做得更好的地方，我們希望利用多些時間空間，繼續為廣大市民服務。」

對於反修例團體堅持五項訴求，政府如何回應？

鄭若驊表示：「特首最後星期二出來說，很清楚回應五點，以後再不會作新回應。」

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

已經係新回應

佢地表示咩叫民意

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

唔回應送中條例
就成日回應警民衝突
啲黑警有幾慘
屌你老母
就個個星期申請遊行迫到你送中條例有新回應

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!